新入職係點融入圈子？

都有幾個同期入職
唔知係咪佢地都食煙 好快混熟咗
係咪要食煙先有偈傾

樓主你唔好因為咁而食煙咁on9

同事只係人生嘅過客
無謂取悅他人而傷害自己身體

雖然好廢
但要熟就自然熟啦

早餐飲營養快線同埋幫老闆點煙拎公文包

我唔會食啊 我只係想問係咪食煙嘅人易識人啲

唔會，仲會比佢地私底下笑

點解要融入

食煙係易吹好多，但唔食開又無謂夾硬食，俾人知左仲柒